傳說對決印記交換

跪求娜塔亞

玩乜鳩野傳說對決姐

利申 換咗愛里

跪求
普雷塔 -1
納克羅斯 -1

你想點樣比你

有無人有普雷塔，可用史蘭茲，愛里，納克羅斯，瑟斐斯換

有呀 你tg?

睇你拎唔拎到喇

多謝巴打